大汗髮軟是否會無女中意

大汗髮軟是否注定無女

尻硬就得

係多精鳩硬

一定要Keep 住超短髮造型
唔係就好樣衰